邊度有 香港節目的 BT 下載 ?

現在 若果想 BT 下載 香港的電視劇、 健康資訊節目,
可以去 邊度 、邊個論壇 搵？

留名

push

tvboxnow

多謝介紹。
冇想過十幾日前的post，都被你看到

因為我search緊依家有咩正bt software用，見到咪答下

qBittorent 幾好用，可以一試！

是咪得 tvboxnow ？
感覺好多論壇，以前有得down 野，都死鬼晒。。

用左好多年佢都未汁，同埋佢無咩係d種到加料

不過咁多年黎都係rmvb

講真想儲可能自己買tv tuner 自己搞會好dd

rmvb 真是好舊的 format。。。

我入過去看，想down 的 劇集，都是 mp4。啲資源都幾齊，多謝介紹。

不過舊小小的野，都冇咩seed，唉，e家唔興down 野

我想揾地方dl moive 自己儲都唔知去邊到揾seed